岩岩著灰色衫既你

個身陣味好好聞

收皮啦死毒撚屌你老母

屌你老母

做狗公仲咁惡

我條底橫灰色

你咪係俾人捽lin頭果位臭雞?

關你撚事咩

吹啊

關我撚事咩

嬲嬲豬

麻甩佬味都好聞

關你撚事

唔話你知

仔定女先得

仔

唔知你有無上lihkg呢

唔好講咩後唔後面 講得出著咩衫當你贏

陣味好似佢

咩色衫

狐人

繼續吹